有冇人同大陸老婆一齊睇東張西望

屌完大陸人買野 又屌中港婚姻失敗
香港良心

條戇鳩佬

隻臭雞扮撚晒嘢

19歲幫埋你生仔 換張身份證 我覺得fair

聚大陸雞鬧婚變 醉男揮刀斬傷妻女

利剪插前夫內地精神病婦今判囚兩年 官斥被告毫無悔意

個女講嘢有鄉音

呢個女人思路好清晰，知道個女對老公既個人利益有邊方面意義

個女係咪個男人親生先？

大陸妹邊有真愛
有錢咪跟你

背後可能有人幫佢諗

個女好撚勁 係老豆嗰度就數老母
係老母嗰度就數老豆

痴撚線

應該係老母逼

支那種
大左又呃呃騙騙

都可以係老豆逼既
不過見個女滿口鄉音...

條女都好撚鬼

似係老豆迫
佢同老豆一齊係唔敢講野 睇得出
比人打應該都係比老豆打

你地溝到女,你地唔明架喇
其貌不揚,又唔係有錢,三十幾歲連女仔手都未拖過,好淒涼架

查過先知
老豆個邊要問多兩句先講得出答案，阿媽個邊就似採排過好爽快一啲唔開心既情緒都無

女人老母都係度

係 有人幫生仔仲想點

19歲喎 支那又點

我就不了

都唔知比幾多人搞過
個女都唔知係咪自己

19歲 諗起都爽

個男就係衰沉船唔識止蝕
玩下咪算lor仲要結婚生仔？

支那人死一個都嫌少

你呢個觀察唔錯
老母果邊似係有reward先會講得咁雀躍

條友懵鳩 佢老豆冇教佢未到80歲都唔好俾飽飯女人食 咁易滿足人地要求

支那雌蟲

你老母轉頭又叫人上深圳清費

我覺得兩公婆都問題，個女最慘

其實個男人都ON9啦
個老婆落到黎見到咁惡劣既環境，羨慕人地既生活
個老公一開始講咩公一份婆一份都正正常常
下一句就話：有能力就生多個
痴撚線
根本就係廢中一件

真假都未知
分分鐘夾9埋做戲呃公屋

大陸普遍現象，唔出奇

窮人生仔生撚到上電視

連公屋都無，仲敢學人返大陸娶老婆
講緊你地呀，連燈毒撚

老母肯生個女又養都唔係易事...
個男人冇做野都唔方好野....

老婆：人地生活好
老公：我地公一份婆一份，有能力生多個

完美繼承支那啲垃圾基因

大陸有冇得睇東張西望

明知自己賤種何必拖累香港人?
更何況生下一代

識個陣以為有啲錢
黎到香港先知窮撚黎 仲要靠佢拎綜緩
捱到拎身份證仲唔即刻轉會咩

1. 一個香港廢中廢老
2. 搵一個大陸老婆，申請埋落黎
3. 大陸老婆拎咗居留權，變腥港女人
4. 腥港女人飛起香港廢中廢老
5. 大陸老婆係大陸搵個大陸老公
6. 大陸老公拎咗居留權，變腥港男人
7. 腥港男人飛起腥港女人
8. 腥港男人係大陸搵一個大陸老婆，申請埋落黎
9. 重覆第3項

大把大陸老婆當咗自己係鄉港人啦

呢個似

tvb都唔知咩事
照計呢d節目應該早已自我奄割

真係佢個仔？

一撚定有人幫佢諗定先啦

仲話離開唔到香港，扮晒嘢

第二句開始就話佢老公有問題

咁點解最後要社會幫佢賣單？

一聽佢講嘢就覺佢咸濕

個男人成頭金色mk仔，又申請公屋申請綜援邊會有港女肯呀，呢d得大陸妹先肯比佢屌

大陸妹依家係香港生左個女，搵社工幫手，更加快拎到單程證，用埋單親身分，拎到身份證就好快有公屋，到時再同返個金毛和好，繼續拎綜援，住公屋瘋狂繁殖

連登一大堆啦⋯⋯

老豆香港人，無撚用，返大陸娶大陸雞做老婆。

特別係啲00後。每日150後裔個堆。

佢肯定個女係佢？

同大陸老婆做住愛睇，特別勇猛

有無片外國睇唔到tbb

推

腥港 睇到好炆

大個左係香港做第2隻大陸雞

玩下就得
做老婆真係不了

支那妓有晒流程攻略架嘛
身分證已袋，理撚得你

呢期張西做乜本土左咁多

因為送中條例要俾政府壓力

東張西望d採訪題目唔錯

2個都唔係咩好人

東張西望自從轉左7日播放
就變本加厲連環追擊大陸人
屌佢地五一來港、行中大、大媽唱歌、假結婚、假乞衣
完全違反公司投共大方向

有句名言係大陸妹宜屌不宜娶，都幾有大智慧

因為我覺得兩個講野太有文有路
如果是但一個講大話
肯定有一邊語無倫次
同埋日撚日都有哩d家庭問題無啦啦做乜有傳媒採訪你